中資中移動 極深藍廢老

說話有條極深藍廢老（Ariel Li ka wah李嘉華：x2048200），撐狗，撐中共既行為令人髮指

行為1：
明明自己以前做CX , 好proud of 自己做到CX入面既In-house IT , 但早前CX跪低，炒左幾個參加遊行既員工，條廢老立即係wechat 朋友圈發佈 ：果斷英明

行為2:
成日口口聲聲都話年輕示威者無L腦，俾人打死都應該，又經常出去參加撐狗大集會，又借機擦d 中移動大陸佬鞋

行為3:
經常係朋友圈post 中共萬歲，中共偉大，最重要係樣貌極其樣衰

希望各位中移動同事一齊爆佢老母啦

藍絲就算啦 每個人有言論自由

人地唔出手 唔建議搞

自推1/5

佢係撐共

但有冇做衰野害人先
冇既話咪有佢囉
文革咩意見不同就清算

廢老梗有

反而開始諗建國以後點樣處置呢批狗

佢經常用極粗俗，唔係事實既情況去形容示威者活動俾大陸同事聽，不斷抺黑示威者，仲成日左右其他香港人既諗法；而且佢係公司入面都係極度霸道，已經迫走好多人，同聽閒佢同出面好多不同公司都反晒面

希望各位中移動既同事，一齊聲討依條深藍廢老；
唔好再俾條牆頭草成日係大陸人面前唱衰示威者

自推2/5

自推3/5

自推4/5

自推5/5

有冇相呀?

可唔可以介紹一下呢條友關中移動咩事😵， 睇完都唔係好多明